其實要學返星期一咁先得

唔主動去阻住遊客 但係淨係坐係出口附近 又或者不斷主動講解
永遠都留返足夠嘅路比佢哋行 咁取消航班嘅責任可以推比機管局 話示威者冇影響秩序

建議聽日舉行返道歉活動 向所有遊客致歉同埋知道自己錯誤 等佢哋冇咁嬲